剛剛行到大公報

個screen 突然出咗 "安裝失敗"
有人大叫好L柒...
笑到仆街